神呀！！！

做咩叫我

你唔係 :/

感謝主

唔使客氣

感謝真主賜予我力量

多謝你